我呀哥平時問佢小小野都叫我咪煩 但竟然網上免費教人

好偽善呀

咁可能佢鍾意網上教人而唔係現實教人
你可以響網上問佢野

一陣佢用好狗公既語氣答我咁點算 想嘔

因為你堅煩

你都痴線 我成個小埋咁呀

因為你真係煩

摺埋就有你份

問一句都煩